(ps4)call of duty bo4真心想搵隊友玩

之前入左個tg既group都冇人出聲。莫講話一齊玩
今次我開左個wtapp group
希望搵一d唔介意同陌生人一齊打機既朋友
最緊要。玩得唔好唔好互屌

有人入啦。大家一齊玩啦

line group好似好d

因為wtapp差唔多人人都會用😅

wtsap不了

開tg啦 我都有玩開blackout